如果的士狗強攝埋黎，之後我撞到佢，係咪都係我錯？

係咪永遠都係後面撞果個錯

佢踩住線咪唔係你錯

睇情況既
你架前七咪撞落去囉
你架車靚要整都類死自己

即係掉返轉，我cut埋去之後急停，佢撞到我，係咪都係佢賠

你成架車入晒線咪係

就算佢錯，你維修費一萬， 你都係收得返7千，仲要有排你煩， 除非你同車房好熟， 否則交通意外永遠都係攬炒雙輸

Hi花係撞，甩bumper又係撞
啱啱好hi到又可以唔整就正

頸痛腰痛返唔到工好撚基本

你本身搵得多錢 仲想玩呢啲

硬cut如果影響後車本身已經可以食張牛肉干
硬cut重brake 導致意外就同個官解釋啦
唔好以為入晒線就贏硬

佢入哂線，扭直埋架車先撞，咪你錯囉!!
否則正線驚西咩？

Cut完線點解要急停？
係交通情況要急停 定你同的士狗玩野
淨係無故急停你都老不啦 on9 P牌仔

因為你搵得少錢咪覺得佢好大囉

我上駕駛改進
佢話前面可以用任何原因急急停架

例如見到「疑似」有人

要睇好多樣嘢

但感覺上硬cut同急停好難同步發生
俾人硬cut你都應該收慢留返2秒距離, 最多之後1823佢

如果俾人硬cut完後車啄住佢, 急前車急停後車停唔切都係後車錯

呢個咩時代呀. 有車CAM 架啦.
仲係20年前, 入晒正線當贏咩...

入晒線0秒即急剎(呢D係叫閘人), 咪佢賠.
入晒線30秒先急剎, 咪你賠囉.

一個唔覺意可以玩埋條命添，夠大未？ 好心揸車就禮讓啲，唔好下下諗住撞人收錢 如果真係想玩的話，介紹個好地方俾你——成業街左轉開源道，包你日日有錢收

上面有個懶醒連登仔話係

你份工比唔比你一年半載唔返工先除左政府工我諗都好難

車CAM 保平安呀